[強烈譴責]全公司都講緊係白衫人收唔足錢搞何家墳

我公司大部份都係師奶 都係到話白衫人收唔足錢搞何家墳

我相信真係可能真希望大家繼續廣傳出去

唉 真係過份左囉

fact checked